593連爆3日係咪搭緊棚

3日升500%，係咪生興啲fd